獻比美國最後絕殺，聯合台灣，將售賣予獨裁國家既cpu 晶片價格提升一萬至十萬倍

如果禁售，d 人權組織可能會屌9你，晶片公司又未必肯配合

但如果係提升價格就唔撚同啦，可以邊制裁邊賺錢

目的就係要令邪惡軸心，獨裁國家國內因為平民一瞬間由買得起變到買唔起電腦手機而發癲，到時該國就會亂到仆街，政權就更唔穩定

啱
迫班支那人用返實物貨幣

另一方面聯合所有民主國家，將售予中國既外國品牌手機平板電腦價格提升十倍

將晶片價格提升到所有中國俄同羅斯手機平板電腦成本價仲高撚過提升左十倍價錢既蘋果三星索尼手機平板電腦

到時支那人又好似全世界走粉咁掃CPU架喇
水貨客走私賊又多樣野帶而香港人又要捱貴U

獻比美國最後絕殺
直接射核彈唔洗煩